有冇人知有冇銀行可以買賣GME?

如題，諗住轉銀行，寧願比貴小小都唔益班證券行

hsbc 有得買

thank 巴打

我用citi 買